香港人真係好on9，民航處逼國泰改地名，你地唔屌政府走去屌國泰

等於政府立廿三條
你地唔屌政府
走去屌d 網民
話行得正企得正怕咩

真係好撚反智
仲話投訴到去台灣
香港人最鍾意就踩香港人
投訴間公司把撚咩
成班on9仔淨係識跟風

所以話香港人都係抵撚死
就算他日你坐冤獄
比政府告你不誠實使用電腦
都一定係你錯
#metoo 幾適合香港呀咁多on9

成班支那海航打手又衝撚晒出黎
又話支泰又乜乜物物
屌
又話支爆海航收皮既？

見人屌你又屌

用下你個死人腦啦

陰功要自己回

中國國航有魚翅股份，屈服唔意外

有幾多？

好似 49

香港人自己爭氣d 啦
咁易比白粉同on9仔牽住鼻走
同100毛班on9 fans 有撚分別？

不如話 99

29.99

因為30要全面收購

成班on9淨係識落井下石

香港人係抵撚死的

樓主有無幫手屌正苦先？

send 左 email 去屌鳩民航處啦

駛撚講？

樓主係因航隻狗

內容係乜？post岀黎分享下等大家一齊send去屌

你係民航處隻狗？

唔係香港民航處出memo，係支那民航局迫外國航空公司改

給親愛的民航處：

我屌你老母。

xxx 敬上

有人揸槍逼你誠實使用電腦？

樓主特登出個咁嘅po講咁多嘢幫因航屌香港人唔係因航隻狗就係因航支自慰棒

支那民航當然要屌，但係魚翅自己無骨氣跪低點解唔屌得

岩架喇

你條女比人強姦
都係因為佢唔夠勇武啦

香港人係咁架啦
因為對政權打壓無力反抗所以搵d野黎發洩

傻撚咗

老老豆豆咁撚大間公司你真係預期佢會唔撚改然後俾共產黨玩尻死

啫係樓主開個po屌香港人就得
香港人上因航fb屌因航就唔得 係對唔準政權

咁雙重標準都得

你 UP 乜鳩呀？

話你雙重標準啊傻鳩

有幾雙重標準呀傻鳩？

咁香港人有幾on9?

即係咁, 中國民航局向香港號航空公司施壓逼佢地改台灣名

中國政府抵屌, 香港人日日都屌架啦, 咁就代表唔屌得國泰? 而家係一將國泰(呢間所謂香港人嘅航空公司) 同其他日本/ 果幾間去中國化嘅美國航空公司比較, 就見到國泰奶共奶到雪雪聲

仲想扮可憐? 咪撚引人笑啦, 奶共又想扮被逼, 冇人逼你你都會主動政治正確啦大灣區航空公司

好似你咁 ON9 囉

其實唔意外啦，國航本身就係國泰第二大股東，而且本身國泰既業務涉中既比重又唔係細，根本無乜空間可以反抗。
講pk一定係中國方面pk架喇，不過唔係壞事，做多d乞全世界憎既嘢，先可以引起一個更大既反彈。

好過你係因航隻狗咋

其實都係

香港人係離撚晒地

日日企係高地上面唔駛食飯

淨係識屌人奶共

咁你係中共民航局隻狗呀？

定係支那海航隻狗呀？

講真如果要屌哂所有同共狗同流合污既公司
地鐵巴士的士都唔搭得
你冇車牌就行路返工返學啦

我淨係搭一D 冇奶共既車架咋

邊架車係支那有得賣

一概罷搭呀

咁我都有屌你 ON9 既自由

First of all 我條女好打過魚翅
Second 如果因航係咁易比人撳住係地下強姦既話就執9咗佢啦

連登仔短視，佢唔跪有乜依郁幾多人無飯開？管理層幾多兩難...

當你條女有日比人強姦
你同佢講
「如果你咁易比人撳住係地下強姦既話就死左佢啦」

陣間 CUT 航班
又跟住白粉起舞話佢地管理不善乜乜物物
香港人真係抵撚死
支那海航呢d 垃圾岩你地架喇

真心想問下果班話國泰俾共狗迫住含都錯既人
平時係咪剩係私家人或者行路出入

終於一個高汁啲既留言

因航日日退步係事實，如果搞到要cut班都係抵撚死

比喻唔係咁啱喎，而家只係有變態佬寫封恐嚇信叫你條女除定褲送上門被姦，係有辦法可以避免㗎喎

日日退步講撚左幾年
今日應該排名低過支那海航啦
睇過？

有辦法避免

咁似d廢老，成日拎d垃圾黎比（eg.香港比起北韓好自由，仲搞咩遊行示威呀），想進步就拎d好既公司黎比啦

得呀得呀
呢個世界所有比人強姦既女人都係自己攞黎衰
唔夠勇武丫嘛

無分啦，兩個都要屌！

進唔進步關我撚事
我係就住果句「日日退步」拎出黎屌
聽撚左咁多年
同民主黨果d「今日係民主最黑暗一日」不相伯仲咁 on9

學下JAL啦，一個東亞cover哂 因航？叫佢含就即刻流哂口水含啦

中國唔好話閂空域，淨係收貴一倍佢都含7

係呀
d 女人比上司強姦
都係因為佢自己衰走去返工啦
比老師強姦
就係因為佢自己衰走去讀書
比警察強姦
就係因為佢竟然仲信香港有法治

退步係事實，你唔接受都無法架

國泰都有打手

因民航署逼害而改地名而導致國際排名下滑

日日退步喎

日日喎

即係今日差過尋日，聽日又差過今日
退下退下應該垃圾過紙飛機啦

小學雞 因航都有打手真係救命

睇住你班on9 仔成日跟住白粉報9up 我就救命喇

香港已經冇幾多間似樣既品牌

仲要跟住呢d 垃圾起舞

仲話本土派

跟住垃圾起舞咪係你囉，垃圾都盲撐，係到跳哂老舞咁 因航敢唔敢將台灣歸做東亞 大陸要改因航即刻仆出黎含到雪雪聲啦

一定要盲撐，一定要含

又黎呢d 白粉報論調

越做越差講撚左幾年
人講你又信？
講左咁耐而家跌到去世界尾十啦應該
買期油又話炒油
真係人講乜你信乜
支那海航夠話支爆冇錢啦，你信唔信？

樓主批評香港人就得，香港人批評因航就係on9!

講下講下原來係因航打手post

講講下變左垃圾
國泰係垃圾
咁支那海航係咩？
笑撚死我

唔岩聽就係打手

你適合去幫關sir 手推動港獨

兩邊都咁垃圾，打和啦！super!

又黎同差既比，廢老夠鐘落街撚雀喇

你唔只含得叻，仲好識老屈 咁都可以拉埋去港獨 果然係不折不扣既廢老

樓主係屋企一邊開因航homepage一邊撚緊自己隻雀

老屈完我係打手
就老屈返我識老屈
老老實實
會唔會你本身係白粉打手
或是支那海航打手？

答左我問題先啦廢老，有老花就戴返副老花鏡先啦

對住因航logo打飛機

兩邊都屌咪得

呢度大部份人屌因航都係對因航有愛啫
海南港航果啲係連屌都費鳩事

因航係呢件事上面跟本可以做得好啲
例如直頭唔加國家
淨係亞洲區就避到件事

本身因航係台灣市佔都有返咁上下
好多人去香港轉機, 佢本身又有第五航權飛 台北=大阪/ 東京/ 名古屋/ 首爾
等罪台灣其實都係大獲

你都on9 近五至十年屌政府既人多左咁撚多個政府有無理過你
你唔去民航署示威？ 你睇下佢理唔理你？

唔得！因航係香港其中一間最似樣嘅品牌！香港人唔屌得

中國民航局 =/= 香港民航處

依家屌緊佢屈服啊
咩網絡23啊 行得正企得正呢d叫屈服

唉算了夏蟲不可語冰 你high飽佢

唉
明明以前因航係同日航 星航 ana等高汁航空公司比
點解而家會變左同海航比

國泰擺到明奶共屈服啦 明明可以揀唔show 國家名

唔明點解唔屌得
國泰揀得食老共條水 吸引支那客
就預咗流失香港客架啦

唔好拎23條黎比
商業公司賺錢同市民既自由比？

因為廢老知道一比就輸到仆街，所以搵垃圾黎比抬高自己

支那人點會搭你

雨革清場？
屌差佬
差佬打工姐 都係上頭order
屌689
佢都係影子黎姐
對準政權

勁多台狗搭

因航打手

百搭例句

777都只係特首, 你唔屌走習近平反而係屌777真係好ON9.

cx家陣驚蝕得唔夠？

點呀？
支那海航係垃圾
咁國泰相對應該係咩？又係叫垃圾？
你地詞彙有冇咁貧乏？

曾經香港的驕傲
今日？贏反長榮先再講吧

仲要D空姐/空少平時都係FB係咁屌香港人, 樓主又唔開個POST屌下空姐

港豬典型反應 屌天屌地屌政府 最緊要屌得爽

長榮都不如

要個杯麵都要數臭D客, 真係做因航D客好似要服務返佢轉頭咁

照樓主邏輯咁好多人唔洗屌
藝人奶共做咩唔屌政府
Tvb奶共做咩唔屌政府
民建聯奶共做咩唔屌政府
777奶共做咩唔屌雜總

民航係最抵屌, 大家無質疑過,
但國泰係有選擇權, 所以並唔係無辜,
簡單D講就係 利益/公義 上既選擇

答唔撚到問題呀 廢老

美國個d公司有總統撐都要改 國泰就算啦

大家記住要對準政權

樓主啱啱小學畢業？

繼續重覆果d 本土派式鬼打鬼mode 啦
岩架喇
互屌啦
繼續互屌啦

啲傻鳩唔明架喇 啲弱智仔見人用強姦比喻佢自己又用吓

邊撚度講民航處出memo迫支泰改台灣做中國臺灣

港豬成日以為自己好醒目 以為只要自己身處安全線逼開個堆事非立左咩法都唔關佢事 天真過天真嬌

又對準政權呀死左膠? 既得利益者都有份幫手架

咁你快D去同泛民建設民主新中國啦

要屌就上因航fb屌啦 圍內係到鬼打鬼驚你條毛咩

不嬲都係架啦

所以香港人好易操控
雨傘果時就整個 藍 黃 陣營
等你地互屌就夠